香港男仔 可唔可以唔好再剪all back

個個都剪 一係就額高到仆街 根本唔襯

額高真係唔好allback

到個個唔再all back整番啲陰落黎到時又話人地柒
扮韓仔/mk

明明跟風又要話咩大過左既男人必須all back

都係睇樣，係靚仔既話，all back留陰乜都得

剪頭髮都有得攞黎鬧 有咩係唔會得罪連登仔

10 0分界

要睇自己襯唔襯
剪完個樣好撚有自信個下真係

All back又話柒 懶型
留陰又mk
光頭好唔好

咁剪咩頭先唔跟風

利申唔跟風
我個頭要用風筒set

髮型都要管

留辮

清爽短髮撚表示認同又唔洗gel又自然
又舒服
唔似d mk俾人掂下個頭就亂晒，發晒爛渣，要去洗手間gel過，女人咩

而且就算話咩真男人要露額，其實簡單清爽短髮已經做到又唔造作
唔怕俾人掂個頭，無懼風吹雨打，個形都差唔多見得人，fing兩fing就靚仔番
就好似真男人須要能屈能伸既性格一樣
經得起歷練，呢種頭先係陪伴男人一生，簡單就是美既頭！
係丫，可能呢種咁平凡既頭第一眼吸引唔到人，唔起眼，但放心，其他all back，mk頭只係一剎那光輝，並唔係永恆
而清爽短髮就好似俗世中既清泉同紅酒咁，越浸越淳，當人細心留意時，先會揮發出佢獨有既味道，個份出污泥而不染
但無奈一般人無論男女係呢個扭曲既社會都被受污染，影響品味
導致識欣賞呢種頭/剪呢種頭既男仔既人唔多

中間分界

好彩一直無人話我柒

長髮jj

All back果d都係MK

根本就算剪咩髪型著咩衫都係錯

根本過份吹噓all back 人剪你又剪心態
但又唔知 自己唔襯

唔剪點知襯唔襯

咁我而家斜陰係咪唔再MK

all back /露額又話跟風
留陰又話mk
連陰到剪埋又話毒
係咪個個都要剷到軍訓咁先轉真男人？

其實毒撚樣嘅話，gel樣只會更顯露個毒撚樣

自膠

比個參考大家

can't agree more
依d男人先值得欣賞

我係個髮型師話我襯all back

換下髮型
試下新型像都唔得
唔係髮型師真係唔好剪頭髮

樓主 你肯定你做/用 每一樣野 都係好襯？
無跟風。同獨一無二 ？

唔係你就收皮啦
人地咩髮型你都要理
你係香港訓導主任 叫你捉儀容啊？

連登逢係多人鍾意嘅嘢都屌架啦

呢句野用返落d allback撚度都一樣得
佢地成日笑人地剪其他髮型

唔知你做乜撚打咁大段野黎讚自己
你平時係咪無人會讚你

唔係好鐘意留前陰
因為我大汗，一有汗就好麻煩
All back成日gel頭又好煩
所以決定分界

自己讚自己真係世界級

打個j都咁多功夫

連登仔根本乜撚嘢都要屌一餐。。

蘇民峰果隻?

All back真係唔係個個carry到

冇病下話你

放鬆d啦香港人 我覺得幾有趣

我都唔想.....但長輩叫我唔好遮額頭 話我額頭靚

你乜頭咁撚巴閉啊

我想知點先唔係跟風？
好似潮流台噉講物料講cutting？

All back. 方便

早兩年都玩過下all back
係幾方便既，不過望得耐都覺得自己悶
依家留長左電個髮又有另一種感覺
起身鐘意就洗頭，懶既就濕少少水就岀門口
仲方便，幾大風，俾人搞個頭都唔驚
不過鬆型黎黎去去都係咁嫁啦⋯⋯

放你老母鬆呀
難聽過粗口屌你老母

好撚小學雞呀你

咁應該點做

樓豬咩髮型？google search 毒撚 會唔會搵到你？

同埋all back係gel出嚟 唔係剪出嚟 on9仔

All back幾好啊 對我黎講幾易gel
反而留陰要gel到有層法果d唔識
所以先寧願all back

呢位巴打高質

All back 真係 會將缺點表露無遺

長髮表示認同

咁係咪要留長頭髮咁先叫有性格呀剪咩髮形都係比人批鬥

果然正如我所講,一般人無論男女係呢個扭曲既社會都被受污染，影響品味
好多人唾罵我,得你一個識欣賞 多謝你

先唔講跟唔跟風 有啲人明明carry唔到all back仲好撚有自信咁話自己個頭好型

男人只有兩種髮型
一係長髮
一係光頭
其他都係柒頭

試過all back之後返轉頭
依家試下留長頭髮睇下紮唔紮到辮
留長仲好 唔使成日剪keep住個形狀
得閒收下啲髮腳就搞掂 俾風吹亂撥兩撥又順返
Gel都唔使就出得街 真係好處一大堆

有咩髮型係好

一街都係都盲撐話唔係跟風

總之呢就你的樣子如何

利:skin head 非柒頭

厚斜陰撚

齊陰菇頭點睇

肥mk專用髮型

我屌你老母 而家d會員低質到
打段文出黎大家笑下開心下 幾個話人有病又乜又柒 痴鳩線

我同意

樓主剪開咩頭？貼張相出黎俾大家學下野

Vikings 個大仔

清爽短髮真係好正 所以我成日都叫男朋友剪短d 最好鏟到比陸軍裝長少少就最正

長頭髮撚
表示你地點屌都未燒到我

短髮撚認同
不過都係無女埋身

有無巴打留長髮齋鏟側邊

岩丫

留咗一年，長頭髮嘅男人都係好人

額高乜撚髮型都死架啦
留陰咪又係會變西門吹雪

原來唯一一個識欣賞既絲打已經有男朋友，嗚嗚

留左1年半頭髮，玩緊man bun，都會露前額，算唔算all back

有無圖睇下清爽短髮可以點剪？

剪呢d連登仔先會滿意

你reply完有無打冷震？

呢d先岩佢地口味

留咩頭關你啲撚樣鬼事咩，顧掂自己先啦傻閪

總之連登毒撚見露額就係all back
Side part quiff side swept pompadour slick back spiky 都係一樣

平時斜陰 有時就gel分界